突破防線方法之一

用載具衝入去突擊，既可破除障礙物，亦可給支援部隊作掩護

行申：鳩up